不得不承認 vvd 真係好撚癲

上場對拜仁啲數據唔多講啦

利雲度夫斯基都算身材高大

但係一拍埋去vvd 嗰度就變到成個小朋友咁

身型大唔代表啲咩
拉膠夠高大啦 咪又係比美斯撚足十年

大簡唔高大一樣mark死全世界

真世三

大舊衰 有撚用咩

愛助攻

[有片] 西班牙拳手慘遭另一男子野外強姦逾15年 令人髮指